日日諗住佢又唔覆我係到點flirt仔

好辛苦啊

唔覆咪唔覆囉